香港一有事算唔算係最多國際力量嘅地方

比起其他地方示威/革命
韓國
台灣
烏克蘭
中東

香港算係最多國際關注嘅

但屌你老母都係贏唔撚到

麻煩大家合作啲

唔好過兩日就乜都唔記得哂

而家個政府就係想拖，佢就係想食住Sem中開始大學生就忙學業，返工個啲又開始攰，冇時間發夢，慢慢就淡化個運動

起碼都要做好國際文宣